求notebook推介

Budget$5000-7000
Cpu i5
Ram 8gb
唔想要apple機 唔識用
唔該幫幫手

唔記得講，notebook主要用嚟做下文書，睇utube，動漫，好少打機

一係MacBook pro
一係xps13/15

Zenbook

Surface laptop

mibook